smartone sales入

黎緊11月完cmhk
想轉smartone 大專plan 想問仲有冇咩優惠